回憶似大石壓那樣重

避不開心痛 將眼淚收於黑洞

㐅依個。真㐅

嚟緊幾個月仲要intensive一週年
好難過